班農宣佈中共是犯罪集團 去華盛頓3個重要任務 袁弓夷（袁爸爸）

袁弓夷（袁爸爸）(5)：（中文字幕）去華盛頓3個重要任務；班農宣佈中共是犯罪集團；換來換去都是共產黨，誰上台都是奪權和獨裁；中美出招對打，港人不

一陣同班農開會

條友搞搞下好似有d郭文貴feel

白兵話郭文貴係鬼
咁佢都一撚係鬼黎架啦

陳雲 袁爸 郭文貴 袁國勇

4個都好似

4大鬼王

美國國師x中國國師x香港國師

陳雲咁多年都係鍵盤齋吹，未夠班企埋去

城邦論天奇都有睇

冇城邦論好多人都唔會醒

未癲前好有貢獻